[Who's NEXT?] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[116]

又三連po

依家係要推呢個post定點

推邊個先得架

推呢個啦
Dse關曼區撚事咩

推呢個啦，佢腳頭好， 可能真係簽多幾個big name

邊個再開on9 topic 就屌撚到佢開花

請尊重1001

大家推番1001啦～
本身見到1001過左5分鐘都未開先開
雖然佢開DSE，但係1001份上，推番佢啦。